旺角手足頭先放過左部落單便衣車

班記者都話呢部係警車
成班手足圍住話唔確定係咪警車
之後放左

軍火佬嬲到

正常人唔係狗車 一早落車話唔係啦

果班手足又真係年底好細

紀

每日18:00 和你展
工展會

係聽聲都知細

KIA 私家車仲要白色，已經FC 左9成

難了 等多一陣班狗都黎

打個車牌就check到
三秒

UT9246
白色KIA私家車
1男2女
高登live有樣
已FC狗車
俾左膠放走左

唔係左膠
班手足唔sure 係咪
但班記者都話係狗車最後唔信底下放走左